香港人已經無退路

上次和理非佔中失敗之後，中共同港共已經瘋狂秋後算帳
今次嘅運動如果又係失敗同不了了之，之後嘅清算會超出所有人嘅想像

中共一定會再加速殖民，大公司(特別中資)同政府中高層會比支那人佔據大部份職位
大學學額都一樣會支那人侵蝕

香港人已經無退路，一定要繼續堅持抗爭落去
警犬可以拉幾百，幾千人，但只要每一次抗爭都有人肯企出嚟，佢地可以拉嘅人都係有限

退一步將會萬劫不復！

人同物資都好重要

自己香港自己救

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！

鬥長命

一定要堅持到底，即使要捱幾年、甚至十幾年，都要繼續抗爭落去。 唔係嘅話，之前犧牲就變得毫無意義

PUSH

岩，呢坦仗唔輸得，輸左比死更慘！
點都要撐落去，頂住呀，香港人！
就算贏唔到都唔可以輸....
記住初衷，If we burn, you burn with us

推！ 講得啱！

和理非戰線：「真普選」係時候做主菜未？

好多港豬仲咩都唔知

難聽講句
工都唔肯罷
大部分都仲係敢怒不敢言
而家香港人連基本生存尊嚴都無，但都係無大規模既反抗 我諗女示威者好快會被班畜牲當街輪姦都無人敢出聲，最多圍住叫可恥

大家撐住
我地唔可以輸！

冇得退 大家諗下果d比人拉左等上庭嘅
係幾絕望